油站買油救車

香港油站有
中國石油
中國石化
Esso
Shell
加德士

有柴油
平汽油
貴汽油
正常代步車平汽油可以（柴油車引燃唔係用火花，所以得汽油係用係星星之火引燃）

下面三間係香港有車人士常用同有定時平2.4-2.5
上面2間日日有得平3.5
下面三間要申請油卡先有優惠。
油卡通常油站問佢地就會有，資料鳩寫都得（我唔想收廣告短訊同e mail,所以我鳩寫）

Esso通常星期二有平2.5
Shell星期一有平
加德士就隔個星期六

上面兩間好似日日都有平

最後，如果架車無油要買「外賣」，shell有外賣盒，30蚊個比教「雞」，外賣盒一定要金屬罐。如果由其他車油救其他車，去五金鋪同佢講買泵油油喉可以，泵夠油就將條油喉向上拉。
但有車人士買外賣通常因爲車用完最後的油或者有細船船外機要汽油。

大家要安全使用汽油

就咁買好似要信用卡同鋁罐？

一定要金屬罐，可以現金，有問題你都係講我幫人買

買外賣要登記架 大佬

上面講過一次點做，因為油站一定攞你啲電話同埋email去賣做廣告，所以9寫

船外機應該用橙紅膠箱裝?

香港油站一定要用金屬罐

油站應該一定有cctv.
可以入完之後抽返出黎?

上面有講，用車救車去五金舖買一條泵油油喉，$30左右有找

同五金鋪講你泵火水OK啦

金魚街同12蚊店都有

唔駛身份證？

唔洗

你邊間買？

剛剛去左esso,shell,加德士 .除左shell收信用卡會外賣，其他都唔賣外賣。
勸各位件事完左，買反個油罐，以備不時之需，香港開車好易用哂d油，捱唔到一個星期到下個星期優惠價。
【加厚汽油桶30升20升10升5l柴油壶铁油桶加油罐汽车摩托车备用油箱】

姐係買唔到了

咁又唔係嘅我相信好多有車人士叫佢你有個油筒有膠喉買外賣佢都會比你

推

yes

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

有哂教學 點買油救車
我平時渣車 成日行到冇油要去買油救車

正

之前聽唔知邊個油站要身份証登記喎，同埋限買幾多升架

條片有講

爬文

要否抄身份証?

爬文，現時得shell 會外賣，要用信用卡

救車火水泵變得重要

揸tesla冇藉口買外賣油

幫人地救車